屌你老母你老母俾狗屌

最撚憎啲賤人問完你嘢你靜靜哋諗緊佢就不斷喺隔離吓？吓？吓？吓？要你即刻應依家係咪玩唔准諗即刻答啊on99咁

agger

揸住個小皮波行

我愛你啊 痴撚線港女❤️

好sweet

支持樓煮

樓主係狗

？？

我係衰鬼

❤️❤️❤️

屌你即刻有班兵仔入嚟示愛

屌你老母你老母俾狗屌

屌你老母臭閪啦豬鳩

我係將軍～

識都唔撚識又兵

this

樓主今次支持你

咪撚放氣球買都咪買啊屌又話要爭取外國支持人哋開到聲話no啊又死都話揸住唔放就得我屌啦汲取歷史教訓得唔得

thx 你老母俾狗屌少一嘢

米甘對me la

Lm

ok sorry

你要做我女朋友定做我老婆 唔準諗即刻答

我都愛你呀痴撚線港女

吓

我哋做返朋友啦

多謝但我唔要

好撚煩 左邊吓完行過右邊吓 嘈住晒

屌你老母手

多謝你為我拒絕左咁多人
但你嘅好意我心領喇

你要露出一個冧緊嘅表情

wrong message

冧

Bb

hi痴撚線港女

hi b😇

hi邊位

唔撚係咁都要諗下話?
下? 下?

係